冇醫護肯指證強姦，咁有醫護肯指證沙士未？

你老味

你真係唔了解支那係點樣滅聲

香港尚存半壁自由江山都尚且無未有醫護敢出嚟指證警犬女女女
上面支那完全淪陷區又更加點會有人敢挺身而出？
Logic

被消失咗咪無人出聲囉

又唔會被消失嘅
絕大部份大陸人都唔會敢冒生命危險去做呢啲係佢哋眼中咁傻嘅事
所以支那連費神去將佢哋被消失嘅必要都無
其實真係好可悲

無乜野嘅，大陸最近放番批維族人出黎
肯俾你出鏡嘅，都係D痴痴呆呆嘅
識講野嘅又點會俾你曝光

唔會係真癡呆 係集中營裡面唔（識）裝傻扮懵嘅晨早出冊去咗jannah

恐嚇又邊夠殘廢安全呀
咁多嚴刑駛咩搵演員？

我覺得應該有演員 報酬係少啲刑待遇好啲咁 所謂相對優待 或者可能係早啲放
今次早放嗰批可能都係因為係集中營裡面比較聽話

唔聽話嗰啲都會放 不過係直送jannah

聽話＝癡呆
你係咪無睇佢地點瘧待D人？
打都要唔識嗌痛，驚要唔識喊先叫合格
濱咩員

即係話 如果聽話配合演出嘅話可以打少啲 你明唔明我咩意思

少年你太年輕了
佢地打人係講理由嘅，今日香港無咁多人打穿頭啦
你唔係真係以為香港人打穿頭唔關大陸事呀嘛？
打少啲啫係有數得講，咁唔怪得之仲有咁多人諗住同警甴理論啦。

咁又係 我明妳咩意思了
利申：14年起已經知警犬不可理喻